Sony X9500h LED指示燈問題

屋企用緊x9500h型號，最近發現電視低部中間偏左長著咗黃燈，上網查咗一輪都唔知點解會長著（之前冇著開）

最接近就話可能set咗定時/睡眠，但check咗係冇set過，有冇ching知係咩原因？

轉黃咁解

same
有冇解決到？